點解啲摩門教鬼仔廣東話咁流利？

發音仲準過啲新腥港人

有心學同冇心學既分別

係香港人扮

此post已完

摩門教人工高 自然要有返咁上下講經能力

之前聽過佢地講佢地係外國大學生，
如果嚟傳教兩年之後返返去就可以免學費。
嚟之前當地有人教半年中文。

摩門教請個d多數高學歷同靚仔靚女

人地有名你叫做長老，學咗幾十年架喇

耶證嗰啲全部笑容都好令人心寒

屌港女屌得多，邊屌邊學。

鳩吹大會開始

要同教會申請想做傳教士
之後會有堂上，講下點傳道，目標國家既語言
要合格左先比你去傳道

仲好靚仔

唔知點覺得果啲鬼仔係gay

有得屌鬼仔
話知佢係佛教邪教定鍚安教

腰痛了一年幾
之前有一晚溫完書第二朝訓醒條腰痛到牙都刷唔到
之後做針灸好小小但仲會痛
腰痛前平時一直 會做平板支撐同掌上壓(目前都有時做)
想請問下應該點算 會唔會關坐姿事?
利申18歲

sorry wrong post

教會供佢哋讀書 但係條件係過嚟香港傳教

有仔細了解過摩門教 不但教規好嚴 對傳教士要求都好高 仲係比基督教更加傳统 亦冇利益輸送 大部嘅情報機關都好中意請摩門教嘅人做野
(利申:非打手 只係中意研究宗教)

連登有個摩門教徒答唔到問題就發癲
跟住起我底見到我要去精神科覆診就不斷人身攻擊
不知所謂
衰過普通耶撚

其實原因真係有心學同冇心學嘅差別。
我學外語係因為我好想同當地人溝通，除咗想傳福音之外，我更加係真心關心當地人。
我想融入佢哋嘅生活，講佢哋嘅語言，了解佢哋嘅需要。
呢種心態會令你喺未識當地語言時不斷努力咁學習，學識之後不斷咁精進。
不斷精進當地語係因為你會想啲人專注於What you say而唔係How you say。

另外我想矯正其他巴絲對耶穌基督後期聖徒教會嘅一啲錯誤資訊。

#5
摩門教人工高 自然要有返咁上下講經能力
答：耶穌基督後期聖徒教會嘅傳教士係冇人工嘅

#6
之前聽過佢地講佢地係外國大學生，
如果嚟傳教兩年之後返返去就可以免學費。
嚟之前當地有人教半年中文。
答：唔需要係大學生先可以做傳教士，做完傳教士唔會免學費。

#7
摩門教請個d多數高學歷同靚仔靚女
答：唔需要學歷同外表都可以做傳教士。

#13
要同教會申請想做傳教士
之後會有堂上，講下點傳道，目標國家既語言
要合格左先比你去傳道
答：係有堂上(約9個星期)，但上完唔會有試考，所以唔存在要合格先俾去傳道。

利申：喺歐洲做過傳教士，經歷過同佢哋一樣嘅學外語經驗。有興趣再講，或起我底問都得。

荃灣個基地其實真係無左定搬左？